十月一究竟點㗎？

我想做文宣呀，但睇啲時間地點睇到頭暈，

究竟係維園出發遊行？
定取消左遊行，改為六區開花？

定係兩樣同時做？

7點星光大道個黑色汽球係咪都取消左？

有冇人可以解答下？
文宣企晒係到

9成9六區開花,維園有維園行